{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006722",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "옹진 365아일랜드펜션(덕적도 서포리) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは12:00です。 予約時、人数が追加される場合、ペンションに事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合、全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 宿泊の際、個別バーベキューが利用でき、炭の利用金額は2人~4人基準で20,000ウォンです。 IPTVとWi-Fiは全客室で使用できます。 駐車も可能で、海水浴場の近くに位置するペンションで周辺の観光地としては西浦里散策路、飛鳥峰、熊岩などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れでの宿泊はお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。ペット連れでの宿泊を希望される場合は、事前にペンションにご確認ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時に気をつけることはありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用時には、毀損や紛失に注意してください。また、魚や肉の直火焼きや炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約で二重予約が発生した場合、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に間違いがある場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約はキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューの利用はできますか？",
            "answer": "宿泊の際、個別バーベキューが利用できます。炭の利用金額は2人から4人までで20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiや駐車場の利用はできますか？",
            "answer": "全客室でWi-Fiが利用できます。駐車場も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "ペンションは海水浴場の近くに位置しており、西浦里散策路、飛鳥峰、熊岩などが周辺の観光地としておすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 555
    }
}